{
  "questions": [
    {
      "id": 1,
      "question": "Thực hiện phép toán sau: 23×11= ?",
      "options": [
        "253",
        "263",
        "353",
        "363"
      ],
      "correctOption": 0
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "Thực hiện phép toán sau:  100×10= ?",
      "options": [
        "100",
        "200",
        "1000",
        "1"
      ],
      "correctOption": 3
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "a×b+a×c=",
      "options": [
        "a+(b+c)",
        "b×(a+c)",
        "c×(b+a)",
        "a×(b+c)"
      ],
      "correctOption": 3
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "Một thế kỉ là bao nhiêu năm?",
      "options": [
        "1",
        "10",
        "100)",
        "1000"
      ],
      "correctOption": 2
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "Tìm biểu thức bằng nhau: 1235×7",
      "options": [
        "1235×(5+3)",
        "1235×(7−1)",
        "1235×(4+2)",
        "1235×(9−2)"
      ],
      "correctOption": 3
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "Điền vào chỗ trống sau: Tiên học lễ, hậu học.....",
      "options": [
        "Toán",
        "Anh",
        "Sử",
        "Văn"
      ],
      "correctOption": 3
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "Điền vào chỗ trống sau: Học thầy không tày học ......",
      "options": [
        "Bạn",
        "Ba",
        "Mẹ",
        "Cô"
      ],
      "correctOption": 0
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "Điền vào câu sau: Không .... đố mày làm nên",
      "options": [
        "Thầy",
        "Cô",
        "Cha",
        "Mẹ"
      ],
      "correctOption": 0
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "Điền vào chỗ trống sau: Trọng thầy mới được làm .....",
      "options": [
        "Cô",
        "Thầy",
        "Cha",
        "Mẹ"
      ],
      "correctOption": 1
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "Tìm biểu thức bằng nhau: 10 × 2000",
      "options": [
        "20",
        "200",
        "2000",
        "20000"
      ],
      "correctOption": 3
    }
  ],
  "quizzes": [
    {
      "id": 1,
      "name": "Equivalent Fractions",
      "questions": 10,
      "views": 20
    },
    {
      "id": 2,
      "name": "Equivalent Fractions",
      "questions": 10,
      "views": 42
    },
    {
      "id": 3,
      "name": "Equivalent Fractions",
      "questions": 10,
      "views": 84
    },
    {
      "id": 4,
      "name": "Equivalent Fractions",
      "questions": 10,
      "views": 17
    },
    {
      "id": 5,
      "name": "Equivalent Fractions",
      "questions": 10,
      "views": 5
    },
    {
      "id": 6,
      "name": "Equivalent Fractions",
      "questions": 10,
      "views": 42
    }
  ],
  "categories": [
    {
      "id": 1,
      "name": "Toán"
    },
    {
      "id": 2,
      "name": "Văn"
    },
    {
      "id": 3,
      "name": "Lịch sử"
    },
    {
      "id": 4,
      "name": "Tiếng Anh"
    }
  ],
  "users": [
    {
      "id": 1,
      "name": "nguyentien",
      "email": "tiennkph38127@fpt.edu.vn",
      "password": "nguyentien2905"
    },
    {
      "id": 2,
      "email": "nguyentien29@gmail.com",
      "password": "nguyentien2905"
    },
    {
      "id": "7d41",
      "name": "nguyntien",
      "email": "tiennkph38127@fpt.edu.vn",
      "password": "abc1234"
    }
  ]
}